急救自白：男友被逼望住自己女友被輪姦，之後仲要被男警帶入廁所洗走精液

嬲到痴左線

你諗下你自己女友/未來女友比人輪姦，你仲要被逼睇住成個過程，姦完被班畜牲帶入廁所洗走罪證

呢個同維吾集中營有咩分別？

4:46開始

呢個post可能未必有人理。。。

推推

Why

Push

um 推左先

太難受既資訊，好多人會選擇寧願唔知咁多，因為已經睇左好多，難受左好耐

...

唔敢睇

因為個個都知 但係無人知可以點做
再蒙面自白只會令大家唔知點幫到件事

dllm

有另一伴嘅真係好撚擔心自己男/女友被輪姦，然後咩都做唔到，個心理陰影係一世

推

好心痛...

黑警死全家

.....

Pish

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
黃健茵小姐 - 8/10/2019 （被墮海）
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔好慣 唔係下一個就會係我地

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

見到既都咁，冇見到既仲有幾多..

港豬有工返就得啦

比狗屌吓又冇蝕底

唉...但真係唔可以放棄...自由係最貴

港豬就係咁

負皮mon post dog 同五毛，我屌哂你地老母

屌你老母 點解可以咁

唔撚係牙

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

dllm 死黑警
對狗同僚既惡行視而不見都係同罪

喱啲料去美國使館講

推上國際，泛民議員做嘢啦

If pain makes one give up, you will not get anywhere in life!

我都諗緊得唔得

唔該哂手足幫推

黑警死全家

係邊間差館

痴撚線

cls

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

pushhhhh

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

屌 到底可以做d咩去幫佢地 無力感好重

They would never get it, as a lower life

五毛： 你有無證據先？ 片都無條我夠話你地收5000$一次出黎搞事啦 Etc

其實唔洗證據 好簡單
日日咁多浮屍跳樓
加上D癲狗係鏡頭前都失控
拉到返狗屋仲唔為所欲為

唔撚理 推咗先

推埋呢個先

入唔到條link

Lm

屌

天滅中共 由你我做起
中共不等於中國
愛國必需反共

終於有證人證明差佬輪姦

已經有人出左post
但都必須推
要更多人睇到！

有冇辦法上到國際
依家就硬係差咁啲料
如果有證據確鑿咁報導到
我諗各國都會制裁
唔可以畀班死黑警逍遙法外

繼續抗爭，不被捕，文宣，twitter戰線，要做嘅仲有好多

真正肯出面指証得1-2個
有1個仲要比人踢爆有吹水成份
其實性侵渣波呢d我相信有
咩望住輪姦呢d永遠得個吹字
好難令人相信
而連登仔亦好鐘意推d比人吹到膠哂既輪姦
而唔真正去推d實証既事件

唔係話唔信黑警會强姦
但呢啲咁既page出我就保持兩秒距離先

Exact7ly...

推左先 但每次睇依啲消息 個心都沉一沉

血海深仇 不共戴天

黑警必須死

難啲有證據...呢啲事應該會持續多幾個月

推呀 dklm

手足好落力

唔係寧願唔知咁多, 係因為唔太信, 由開始到而加聽左好多好多話比人強姦, 但好似得一個真係有去報警. 如果真係比人強姦, 你會唔會唔報警??

推
香港真係需要人道救援

push

推左先

鬼佬一早知
但本人唔去講無人認頭自己就係受害人其實無用

去Youtube俾個like

推俾多啲人睇
希望有英文字幕俾外國人知

報警 即係送上門比人執多劑？

大佬，強姦你嘅人就係黑警，你想像下你自己係當事人，你仲會唔會報狗？

其實有片有相有録音，真係唔到你唔信。呢家人証已經有，只等物証only。之後就可以即刻做野

真係好撚嬲

去美領啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

手足。。。

心都up埋
黑警死全家!!

嬲到唔知講咩好 推

無證據講真幾耐都唔會有反應
之前又話有個入左法例程度
依家過左幾個月又無左件事
係真係假無實證得口供
就算去到公平公正既法庭都唔會入到罪

最慘嗰兩位火魔手足而家唔知點

唔敢睇 推

dklm死黑警
推

對唔住，我沒勇氣按落去看😭😭😭

咁都唔係上呢啲page搵人報呀?我都俾人拉過入狗屋，你話新屋嶺咁癲我都信，普通狗屋真心唔覺會

推………

我真希望係假 唔係真

死黑警

up

無錯 正如成日有記者影到班黑警行私營
公佈出黎 就算狗唔做野 社會都真係有好大迴響
好似林卓庭爆果單野出黎 隻狗回都要交人出黎

Tuicls

屌你老母

嬲到痴左線，聽日繼續如常生活

嬲

好恐怖啊。。。我哋仲可以點算啊

pish

721

831

嬲呀

足以用極刑處死

cls

難受都要睇

睇你肯唔肯信姐
係呀咁多單浮屍被自殺但又無證據，你不如都話係吹呀
d狗殺左幾多個人喇
殺人都敢，點會做唔出輪姦呀？
一日都黑都話要證據要Fc
邊有得你Fc呀
受過傷害又願意企出嚟講已經好難得
連自己手足都唔肯去信，咁一係你根本唔係手足

記得利尿個單d人話太av情節所以唔可信
半年啦 希望而家呢單唔好再有呢d白痴仔

求下你係假

pis

Push cls

洗得走㗎咩

Cls

其實好多人都知 但係完全無方法幫手

去領使館講 蒙面爆料只會做無名屍

屌佢地老母

曱近平

另一個講同一件事嘅post，有人話受害人遮面去講，其實仲危險。如果件事係真，對面聽完你講嘅細節，一定會知係邊個，你唔出樣，無人保護到你

推啊
我要佢地生不如死啊！

維持憤怒

屌......

死黑警 落地獄！點做得岀 唔驚生仔冇屎忽？

幾時有報應

推上去

求下當時人真係要去領事館講唔想再見到呢啲事發生更多人身上啊

推
黑警死全家

都話得自己友喂威喂信有咩用
浮屍有好多真吹 自殺多
好多時cctv都出哂黎 你地炒哂車
唔願信真相
海怡跳海果個 荃灣嘉里物流
仲有最新旺角話比狗推落樓果單
出哂片圖你地都唔信有咩計
當中真係有真 都無人願意搵多d實証求真
寧願搵個人帶口罩出黎吹到大一大

難受都要推

..

我都係

唉屌 地下化

賤種狗死全家

推扮推推推推

唔好麻木

做乜撚嘢事

推，黑警落地獄

其實被強姦係有好多實質証據, 報完去醫院會驗到, 當然佢洗閪會洗走部份証據, 但都仲會有部份.
你試想下. 如果係你女友, 或親人, 甚至係你個女, 真係比人或警狗強姦左, 你會唔會唔報警?? 議員都唔搵???

認同
反正都係決定蒙面唔見樣
如果係真料而又真係想講出嚟
點解唔搵大嘅傳媒去發表?

我反而認為呢種唔湯唔水就報導會削弱之後想企出嚟講出真相嘅人嘅意欲

因為咁嘅報導最終結果係會被輕示，因為冇証據，似fake news

真係想企出嚟嘅人會怕之後都係咁被對待

而且呢種報導只會洗走大衆對呢啲事件嘅關注

根本就冇分邊區嘅狗屋係特別癲 只要啲狗想，任何地方都可以係新屋嶺

Dllm 點樣先可以制裁到班冚家產呀

除非你有足夠能力保護佢,否則你要佢露面講呢啲嘢同叫佢去報警係無分別.

女朋友都冇

非禮果d我信
但呢類真係唔太信
係19page留言又唔去搵d有知名度既
有證據得罪講句領事館第一個保你啦.....

Cls

WE NEVER FORGIVE

依啲點証實？
係你面前做一次？

一係唔企 要企出來就光明正大去指正
依家會比人質疑可信性
利申 我相信係有強姦

屌⋯⋯係咪逼到要全民暗殺

除左嬲 仲可以做咩

點算。。。

+1

點都選擇相信！

屌...呢鋪咁都放過班狗真係屎都食得

肯面對未

唔記得x 小姐？

推返上黎

諗起8月定9月個陣有個醫護secret 提過新屋嶺嘅女示威者送到醫院 大部份都係用被蓋過頭咁低聲啜泣 唔敢見人

你個智商夠唔夠50？比黑警強姦完去報警佢哋會唔會處理? 搞完人之後會唔會向受害人施壓??

如果用鹼液洗 會唔會洗得走？心理創傷 加上未必身邊嘅人會知，呢啲多數經第三者爆料

同意 連登仔 啱聽個D就撐撚到衡 唔啱聽就話你5毛 分化 係咁撚樣㗎啦

⋯⋯其實唔係係香港 好多強姦case都係寧願硬食都唔會報警/公開 因為唔想俾人二次傷害

對唔住手足
淨係睇到個標題已經好辛苦
完全唔敢睇片

出CCTV我地又唔信例如呢？陳彥霖呀？
浮屍真吹自殺多？
裸屍，膠紙封嘴，綁手。自殺會咁？
不過起你底原來係出名5毛
886

推 幾難受都要睇 要記住仇恨
今日香港人可能未必準備好
他朝黑警一定有報應
活生生例子: 張華峰

太過衝擊既真信會令好多人寧願選擇視而不見

應該要成條睇晒
btw真係唔知點算

被狗屋啲white cop 洗左腦啦你

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

人地搵左律師

報咩警on9仔

報警？你訓撚咗幾耐呀？
之前葵涌狗屋被姦落埋仔個個都搵咗律師啦
啲狗咪又係極力否認
真係話你戇鳩怕你嬲

no difference

有冇backup

黑警死全家唔撚係口號

推
唔小之不推文咗

黑警死全家
唔該諗住放棄既你 睇下宜加咩情況
放棄既話 將來就係你屋企人比人咁對待

強姦輪姦唔識分?我係唔信"輪姦"

佢唔係當事人當然只能自白

佢咁做唯一原因係個女仔一係死左 一係走唔出個陰影無辦法企出黎指控

Dllm推

起碼知個d record低先

針孔攝錄機 偷聽器 都識掛
你都識講咁多單啦
總有一單拎到料啦

好心up

Fuck hk police rapers. Please send all the hk police to jail asap

又一個冇腦

推到最高

唔想好評不過要推郁呢個post!

心痛...

屌 睇到好傷心
黑警快撚啲死

以我知道既, 係得一個有去報警. 定係我聽來聽去其實都係果個, 我唔知.

痴撚線
魔警人渣！！

又多兩條無名屍
港共黑警真係多謝你

Mon po 狗嬲嬲豬

上去被狗姦多鑊呀？

其實好似佢而家咁樣仲危險，佢俾黑警拉過，要搵返出來滅口唔難
反而好似吳小姐咁，高調咁爆出來，等個個都識，先會安全

跟住就上連登開post
咁樓主聽到呢個消息諗住點做？不過我估香港人行動力低，睇死都係過一陣冇咗件事

你up 乜撚呀？

條

推 之前幾單都無哂聲氣

黑警之所以黑警，並唔係空穴來風，警隊要冚家剷亦唔係示威者冷血

你地呢班黑警係應有此報。

獨善其身嘅警察都一樣，因為你地嘅不作為，令到班黑警肆無忌憚不斷制造呢啲慘案，唔好諗住自己冇份就冇事，你地嘅職責本身就係要打擊犯罪

求期拎套av h 漫情節 戴個頭盔口罩講出黎就有人信

推 雖然好難受 但都要推

吳小姐有得高調爆係因為佢唔係被姦
以佢孤兒身份 佢一被姦完應該即刻被滅口

針孔攝錄機？ 裝係邊呀？
裝係你老母個西度呀？

有實質証據唔到佢唔理
好似林卓庭爆果單
就算佢唔理有實証
爆左出黎一定會成為新一個勇武導火線
而家不斷係咁講點拎証據姐
好簡單講左咁多單
有幾多單受傷真正企出黎指證
唔好同等講咩二次傷害
自己唔勇敢出黎指證真係唔好怪人唔信
你地可以繼續係咁推呢d無証據既鳩up
自己友好似你咁會信
但唔會為成場運動有黎咩爆發點
只會好似你地咁講狂推都無人理

面對現實啦 唔好講強姦輪姦
淨係私刑 濫捕呢d夠唔夠證據
又做得到d咩？

荃灣警署咪係輪姦再因姦成孕囉

你再講落去我當你係sir架啦

香港人，訓夠未？

tui

之前個消防勇武手足比狗捉到都打撚到佢入院上唔到法庭

勇武比人捉到正 鏡頭前都打 鏡頭後更加唔敢想像

D狗行私刑完全冇後果 權力冇制衡

Tui

呢單新聞唔好跟太貼
首先間媒體唔係主流
二黎蒙哂面唔知咩料 好似邊間警署都冇講？
三黎好似上面咁講 好似之前有人踢爆呢d新聞有吹水成份
四我信黑警會有非禮 性侵 毛手毛腳 甚至強姦 好似之前果單有搵律師咁 但呢單唔排除係流 甚至對家專登搵人扮手足 放fake news 等大家信呢類新聞係fake 既 從而分化我地
所以冇更多details前 都係保持距離好d

知唔知邊個 x 小姐？

Pushhh

推。。

佢地淨係上facebook meme page鳩噏點要人信呀?最少都搵議員啦，雖則泛民on9但唔會賣呢啲人，咁你地覺得係真嘅咪而家一齊燒狗屋

點幫？
蒙臉會唔會比堆狗估到仲危險

條友五毛黎 咪撚再覆

有證據都無撚用啦
班狗濫暴夠上哂鏡頭啦
打記者傷fa呢啲戰爭罪行已經變左基本野
國際反應最少無熱烈到令班狗收手

真係有實證會好爆
但覺得有證據就會有公道真係唔止太樂觀了

1月1

推到有大媒體FC

浮屍好多真吹都講得出 真係屌佢老母冇人性
而幾個月浮屍加埋係十年既總和
以前D人自殺多數都係跳樓
而家D被自殺乜花款都有
綁啞鈴
膠紙封口
香港人2019年真係好撚慘

cls⋯

而家討論緊既點爆料會安全啲.
露面爆料無咁易俾人秘密處理左.
唔露面爆料被對方查到係邊個就會被秘密處理左,
因為大家唔知爆料者既身份,所以處理左都唔會知.

整合版：

你智力真係有問題 啲狗唔會搜你身
佢老強你 會俾你著住衫 你真係戇撚尻

警暴果d我諗會制裁既
不過唔會制裁落散仔到

.

黑狗

真實有強姦我都信
但呢單嘢，呢啲咁嘅方法嘅報導我有保留

好心痛呀手足

推⋯

係咪得美帝可以幫手保到佢地?

屌推呀

同我剪撚哂d警察條J佢!!!!!!

人地律師佢地搵meme page唔好玩啦，最少搵議員，如果佢地唔搵我係登佢地嬲，上meme page做到啲咩，咪俾你班廢柴網上勇武囉，搵議員搞大佢搞外國幫手黑警先有得死全家，你覺得咁樣爆完唔會俾狗尋仇滅口?

屌佢老尾

黑警一定要死全家

唔理得唔得比左先算

女仔可以裝係耳針到
我被捕過
而家掛緊噹噹
每月要番去報導
臭格有女手足耳環耳針無比人除

大家係咪嬲完喇？

負皮係比狗

唔止
有一個case 已經即時去左英國
有case 去左台灣
墮胎case係喺冇被捕情況下俾人拉左入去狗屋

多數case係性侵或強姦後 用唔告暴動換保密

你可以串串貢咁講野係因為你戇鳩
俾狗強姦仲去報警都講得出

推左先啦

有咩片相同錄音？想睇下
定你指既係有證人講緊野既片同錄音咋

推撚左先講

有實証既話 唔單止司法上可以追究
7警暗角一樣入罪
仲有有實証會為運動帶黎新既爆發點

每次睇到呢D都好想喊

你地真心覺得d外國議員會好似你地咁睇條咁既片就信？child登仔真係child登仔 講兩句質疑 就屈人狗 5毛

警甴

睇完好難受呀屌

港豬會逃避呢d慘案

咪係 依啲page
啲人仲盲衷衷係度推post
提醒佢地保持距離勿超車佢地又實話你係五毛
好撚智障

港豬最叻逆來順受
得罪講句殺佢全家佢地都未必敢出黎革命

推要手足受呢啲苦⋯⋯
覺得自己好冇用

請大家聽日一定要出嚟

屌
老老實實姦完未洗得哂
要公開罪行
全世界至有機郁班差佬

有蘋果唔爆，有外媒唔爆
走去美麗日報爆？
咩係美麗日報？？

PUSH

推上Twitter

唔出刀結果就係咁

一個係當事人

一個係急救員引述

睇都知佢就係乜都做唔到先只能喺呢啲page 自爆
當事人走得出個陰影肯出黎指證嘅，一早搵左議員啦

成日叫啲受害人出去指證搞大佢
被強姦嘅女仔陰影大到寧願死左佢都唔想被人知佢經歷過呢啲野
點企出黎

好恐怖

一撚定要煲大佢！！

你收撚皮啦 5毛狗扮乜撚

唔敢睇……

CLS...

靜靜雞喇求下你

好似好流，搵鬼信

多謝你既資訊..
係D妹妹仔比狗大到姐.
想知點解去左英國去左台灣?

小心係對家放出黎既fake news
唔好跟車太貼

唔好屌我五毛
點解警署會有性玩具，好怪，係咪其他嘢，咁講會冇咁有公信力
強姦犯死祖宗十八代

推 揾律師

6月至今 跳海有六十幾單
10年加埋無六十幾單?

咁岩我search資料
有人整合左自殺統計
6月前已經有接近500宗 6月至今都係5百宗左右
數字上無明顯特別

Google 自殺統計2019

元旦維園見

本身你講得冇錯
但你講呢段鳩話就想屌鳩你

其實之前已經有d手足爆過一模一樣既事情
果個手足仲同人講想自殺黎希望手足信（tg record)
你地唔係覺得係咁多被自殺案底下呢d會係假
仲要唔少人講過
好啦你話無proof
呀dr ray果個page自爆過有強姦案呀 上埋蘋果啦 你地班撚樣信唔信呀 醫生都講過 有家長醫護界都同我講過啦

死五毛狗死全家啦屌你老母

去台灣攞政治庇護再爆？

去到連大使館都關注，都算安全
反而係要點令美國相信

不能忘記
未敢忘記

唔係話唔信，我相信黑警一定有做過呢啲野
但呢位D手足前文後理係咪有啲唔同左，一開始話係黑警強姦/輪姦，然後最尾又話黑警強迫其他人去強姦，定其實最尾係口誤講錯左，睇到我好混亂

訓左幾耐
荃灣警署有個活生生嘅例子 個女仔因姦成孕啊
輪姦啊屌你

一定大把人信
唔使驚
夠多人就得

冷氣仔有咩資格出聲

真唔真啊？
又會有性玩具攞到出來即場玩？

又一隻Mon post狗

仆街擒畜

推！DKLM

你算吧啦 mon post狗
想帶風？讀多d書啦吊你

洗唔走架

不過某d個案好奇怪
應該有d內情

屌你老母死黑警

fake news

721

生BB DNA單野點樣

痴撚線要推

唔好忘記呀

狗的智商就是這樣...佢罷到明是....毅.....進.....

拉入差館之後班黑警乜野都做得出
睇下鏡頭下面嘅黑警係點樣揸女手足嘅波
點樣一棍一棍毆落手足嘅頭度

而呢班鏡頭前嘅黑警，一個都無被法律制裁
何況入左差館？

班黑警犯罪者會唔會留低證據？

831 中大女同學 雞姦指控 姦殺 全部不了了之 邊個有心造謠同埋咩人咁得閒咁密集推post 明眼人一目了然

理論上係 但你有無諗過個女仔個情緒問題
唔係個個都企得到出黎
當你係佢屋企人 你見到佢已經崩潰
你會想佢好返啲先定叫佢企出黎
有無諗過企出嚟要面對幾多嘢

狗沒智商的

Dllm死黑警

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

司法機關有險可守？

求天滅港狗

我都係黑警幾時死

另一個係時間性、爆炸性、心理準備既問題

就例如，今日突然有消息出黎話證實 8.31 太子站內有人死亡
唔會有好多人嬲、驚訝
最多只會 廣傳、話：係真架

唔會激發倒下一輪既野，因為大眾早喺9月已經接收左呢個資訊。而家只係有更多證據去論證事件屬實

所以呢單新聞既效果亦相近。Noted, 未贏，上一頁，聽日遊行。

造謠者死全家

屌 好擔心事主人身安全

話到明死黑警 半年咩玩具都買到啦點會無可能

好心痛 一世都冇可能會原諒黑警
仲有良心 人性既人根本做唔出咁既野

女仔可以裝係耳針到
我被捕過
而家掛緊噹噹
每月要番去報導
臭格有女手足耳環耳針無比人除
用下腦就得
仲有呢單野 人地叫你去洗西
斷估佢叫你自己洗
但你係味咁on9幫人洗到咁乾淨？
你可以hea洗留証據
當然你亦可以過受過傷害
點可以好似我咁講hea洗留証據
咁我無野講 方法有大把
天網恢恢 疏而不漏
你地一直推呢d 對場運動無咩幫助
一直都唔會煲到好大 唔會引起爆發點

我唔敢禁入去睇
好心酸

林卓庭單野 狗一樣要交人

做得大愛左膠, 唔爭在啦, 當滿足下黑警獸慾囉, 再咁縱容落去, 遲啲裁判官都會落場姦埋一份(蘇x隆).

a

😭

唉屌哩個世界好撚癲
幾時有報應

好心痛

報領使 外媒

美麗之報

洗唔走 真心有d假
都希望唔係真

日本皇軍都無佢地咁仆街

咁撚痴線

唉

要點做唔使人教啦
血債咪血償囉

有冇諗過手足唔想令屋企我受到傷害

人神共憤

永遠都無當事人出黎講
我相信當事人一係被自殺
一係就已經精神崩潰

天地不容

可以去第二間警署報案

強姦受害人報警遭冷待 被質疑屈人 14小時後才獲安排體檢避孕

立場報道
2015/11/10 — 10:11

以前都咁黑

真係唔政睇

唔撚係呀死黑警

有分別咩，而家就咁講出嚟連自己人手足都唔多信，更何況係另一個環頭嘅死黑警

無片淨講, 我地信,其他人都唔信啦= =
除非好似延哥咁有片

真心希望係假
唔夠膽禁入去
好心痛

屌你老母 嬲撚到痴線

其實唔係

只要份口供提供到準確既時間 地點

案發經過 一定入撚硬班黑警 強姦案

唔洗有實証都入到

所以好撚想手足講到實在d既野

之前話被雞姦既男仔都未走出黎

甘心就咁放過班黑警咩

我當你係真心蠢繼續答你
新屋嶺出嚟嘅女受害人
好多都有hysterical嘅情況
離開香港對佢地精神健康有利
當然每個人離開嘅原因不盡相同

p.s. 佢告你暴動一定易過你告佢強姦
仲未計對女受害人嘅二次傷害

屌..................

推撚爆佢

出埋性玩具就假左啲

邊個返工會帶埋呢啲嘢

利益申報，撐民主

唔敢相信

可以點做.....

唔信呢個，
個 fb page 垃圾到，可信性極低

我又去睇多次，cap返張圖出黎，唔知係佢口誤定點，好混亂

先推 後求證

甴近平
曱甴平

點解世界上可以有啲咁嘅人渣存在

見到呢篇文真係好辛苦...

好難受, 推

咁陰謀論？

我成日係到諗究竟係支那個d武警定港渣做，唔敢相信佢地會無人性到咁樣

On9 黑警仲有分邊間狗屋？

佢地當狗屋係炮房 你唔係唔知呀嘛？

如果我係受害人
應該咁樣會畀到最大動力我去屠班畜牲

似平時李力持個D FAKE片咁

sbt, 上國際都只會講rumour

屌你咪on9
平日強姦案班撚樣都係hea做

你要令更多人相信，
而唔係駁倒我

P牌仔推唔起

----------------------
香港獨立 唯一出路
1.1 維園見

有咩分別？ 武警做你就原諒港渣？

好撚假
要唔出樣公佈
都起碼喺民間記者會講啦

BL美麗日報
哩段片突然彈出黎話獨家, 個媒體聽都未聽過, 真係企出黎 又唔搵大傳媒,又唔係搵立法會議員或專業人士，比人覺得似假片炒作, 好似之前啲藍絲拍片咁影住個女仔話自己做天使 / 話示威收錢咁

我信有強姦, 旺角警署強姦 / 停職警涉非禮 再後樓梯強暴14歲少女 / 警姦醉娃後否認發生關係 因姦成孕始認
但哩條片可信度唔高

Diu睇到鼻都酸撚埋

?
笑死，不愧係抗爭遊戲
呢d晨早知既野而家先來嬲？
之前無人行出來講就唔信？
繼續等緊報應？幻想緊係長期抗爭？
半年幾啦，香港輸唔係無理由既
繼續和平抗爭囉，然後得閒打下飛機自我感覺良好
不過唔好話真武力反擊，最和平有效既大罷工都做唔到
個個都想保命留後路，希望你地有後代
準備迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被夫目前犯被切器官既唔係自己/身邊既人啦

好嬲聽日民陣遊行維園見

其實點解有人信

如果係真既唔搵蘋果去報？

搵間唔知咩既網？

香港人可唔可以唔好再去逼自己信唔係真既野

再係咁輸硬

依個有人話有少少假 可能係政府拍 隔左幾日就話係fake bews勿信謠 小心炒車啦總之 如果係真我道歉

揾啲有公信力啲人/ page 唔好？
睇下個 page 嘅歷史先啦

Tui!!!

推到蘋果同立場報

問題係
一個暴力機構做出呢樣野
你又推倒唔到
外國又唔願支持你推倒
可以點做？

同意

坦白講，最好搵有credibility既媒體，甚至係領事求助
唔係只會變到好似法輪功咁冇人信/冇人理

無知一問
可以帶筆入去臭格？

想問美麗日報係咩嚟？好對家feel喎

再推 咪比佢沉呀！！

同意！！
成日話睇完d新聞好嬲！跟住點？繼續和理非囉
有成百萬人出黎遊行咁又點？人地黑狗得3萬咋，我地打個5折都有50萬啦！咪又係奈佢地唔何！
咩香港人反抗香港人報仇通通都係得個講字

我好希望唔係真

好難受

好難受⋯⋯

鏡頭前非禮都敢
返到狗屋仲要蒙住面做乜都敢啦
仲要班狗本身低自我控制能力
人都死左咁多
高層狗包批㩜住啲細日日大話
黑警強姦人有幾出奇

根本就已經fc 左 咁多單全祼跳樓浮屍?

但是咁具體，和你lunch後一男一女被拉燒狗宿既係得柴灣個單，男15歲，女13歲
11月18日

不可理喻

好撚過份

邊會走得走 唔好玩啦

洗得走

話你戇鳩驚你嬲

diu

我真係好希望係假
我覺得強姦係比殺人更嚴重嘅罪行

吊你老母死黑警

推
但唔知可以....

希望炒車

雖然個女仔以後點過
黑狗死全家

又會有成班傻仔會信先好野
係真既咪去蘋果、立場報囉
依d乜撚野page黎

捉到好多隻

唔可以忘記
唔可以習慣

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌 好撚嬲

屌你班死黑警

淨係訪問有撚用咩
本人唔企出來又唔告有撚用

其實爆咗咁多次出黎，d女權組織又紅哂唔出聲真係會好無力，同埋呢d新聞好似上極都上唔到國際層面咁

唔想信但係現實太荒謬

Fake

一定係要由外國爆出嚟先可以有sparking power...
以香港人既性格 唔睇到哂有圖有證據唔會衝出嚟

推上國際 輪姦平民係最嚴重嘅戰爭罪行 國際社會無可能坐視不理

我都好希望係流 呢單可能係假
但係我有社工fd同我講左佢自己聽過一單強姦
我係p牌你可以唔聽 唔信 負皮就得

......

我哋宜家係最黑暗既時代

好撚似啲重口h漫情節
仲有人諗住感化黑警
屌你啦 黑警邊有良心
成班哥布林黎
建議你地睇睇哥布林殺手呢套野
入面既哥布林同呢班黑警一模一撚樣

唉 就算幾心痛我都會睇

唔好再問點解唔企出來 你地把口講就容易
家陣香港已經皇軍化 無論查證 控告 拘捕甚至判刑 通通都係支那共狗既控制之內
之前講左咁撚耐 先有一個女手足冒住比黑警老屈 分分鐘比藍絲賤種起底既風險出來

心痛

冇實質證據外國係唔會報
就算佢信都好，但單憑一個訪問嘅片面之詞黎做理據太薄弱

黑警全都要問吊處死

推推推

好假。

話用水幫女仔清洗下體
令我諗番起名校男仔單嘢
又係姓侵完用水同消毒藥水沖完身
即上法庭

但個男仔同自爛無分别了

我有上過美BL 網頁睇果下
唔知係台灣網定content farms網

我信個男仔講啲嘢係真
但話告佢襲擊議員同藍屍有保留
可能告呢樣嘢 狗一直揞住 傳媒無報出來

同埋驗證傳媒可唔可以査下BL係間乜公司

《美麗日報》成立於2016年3月，致力於把生活中最美麗的一面呈現給大家，注重基本的道德規範和正統的人文價值， 冀望人們在閱讀美好的文章中能昇華道德。

現今社會處於資訊爆炸的網路時代，各方言論眾說紛紜，智能手機的普及使人們時刻取得各種信息。其中不正確的、變異的資訊直接影響著人，言行間就釋放出相同的敗壞因素，而這些因素又會帶動群體和社會的不良風氣，形成惡性循環。

我們要選擇以何種價值觀看世界，是當前必須認真思考的問題。

《美麗日報》在發揮媒體傳播功能的同時，堅持為社會樹立正確導向。我們希望匯聚良善的力量，傳遞正面能量，促進人們的相互理解和尊重。

在複雜紛擾的生活當中，《美麗日報》就像一股清泉，滋潤著每一位讀者的心靈，讓人們埋藏在內心深處的真誠、良善、寬容的種子茁壯成長，或許那也是人們一直努力不懈地找尋的東西。

電子郵箱：contact@bldaily.com

公司名稱： BEAUTIES OF LIFE, INC.

公司地址：960 Jackson St, San Francisco, CA 94133

連登仔: 好嬲

淨係想像個畫面已經..........

黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

班仆街狗仲會毀滅證據
唯一希望只有屋企人

唔該大家有d分析能力，輪姦肯定有，但唔好作故仔。

當事人男女都要勇敢頂證。至可以多人追究

推

所有黑警
世世代代 生仔為奴 生女為婢

警狗冚家中二噁英，做人彘，俾藏獒姦

繼續咁落去 真係睇唔到煲底見
集中營見就越嚟越近

我覺得只係種話想幫但心係唔想做野 唔係唔知點做 人人做多步呀 香港人加油呀

好嬲好嬲 嬲完咪又係俾人輪姦
你班垃圾做得出D咩呀 笑死

同埋段訪問律師都在場？

認真 睇定啲先
唔使急住否認 但要多啲證據浮面先

真係好難受，需要做返d行動

真係無神，只有極惡.......

唔係講咁易...

CLS

無槍無炮根本解決唔到成件事
惟有等八國聯軍

係囉？ 睇下邊區，有機會窄左佢

而且非常之可疑，點擺依個人唔揾蘋果或者立場爆料，而係揾一個三唔識七既(美麗日報)爆料？依間媒體有邊個聽過？會唔會係新媒體想紅？食人血饅頭？

同意
唔係話乜野 但呢個真心吹大左 好有煽動成份
大家都好撚憎黑警 但都要保持理智唔係咁易被煽動

痴撚線Av情節，一定要清算班死黑警#whi

非常之可疑，點擺依個人唔揾蘋果或者立場爆料，而係揾一個三唔識七既(美麗日報)爆料？依間媒體有邊個聽過？會唔會係新媒體想紅？食人血饅頭？

雖然難受 但都要推

非常之可疑，點解依個人唔揾蘋果或者立場爆料，而係揾一個三唔識七既(美麗日報)爆料？依間媒體有邊個聽過？會唔會係新媒體想紅？食人血饅頭？

依家只要有啲不知名嘅人走出嚟講 乜柒都無條件相信
簡直係洗腦大會 民智新低 用腦都知屌完洗閪無撚用啦 仲要姦你又畀人見住 要犯案都唔會俾把柄你啦 作好啲唔該

聽過朋友講識女手足比人「自願強姦」
輪姦一定有 係大撚把人仲唔信

推
難受更加要 keep 住個怒火

唔好係真既好無

到警謊澄清

傻嘅都知道第一時間要搵知名媒體爆料，依個美麗日報我出世咁耐都未聽過，成件事好可能係新媒體想紅，所以要作個半假半真既古仔吸流量。

發生咗就係發生咗

我地都面對唔到 咁當事人一定更難受

之前屠龍蘋果太出位比人屌
依家搵個冇咁出名既又比人屌
fc撚完未 講出黎又比人屌 唔講又比人屌
台灣果邊之前已經講左有女手足比人姦
你唔係覺得呢單野做唔出?

推，黑警做得出

頂...

老實講

contentfarm流出嘅料

可信度-95%⋯

老實講假假地

希望唔係真

你咪笑撚死人，正常人第一時間肯定搵自己熟悉的媒體，依個美麗日報我出世咁耐都未撚聽講過，根本就係新媒體想爆紅，所以作古仔。

想嘔

你有冇第二句?

連登仔咩都話假，一係手足做左d咩就即時割席

你唔鍾意聽嘅話可以block我。

唔好習慣

講真 輪姦強姦呢D你永遠冇得FC 就算當事人肯企出黎講 都係有人唔肯信
我就信一定有輪姦強姦 班狗有咩做唔出先? 就算真係俾人踢爆 又唔洗負責任既

又係得個講字 手法咪咁低劣啦
當人傻 講就信咩
乜證據都無 我老吹我係李嘉誠你又信啦wor?

你會唔會搵份冇人識嘅報紙爆料
爆完搵邊個睇？
做得出還做得出 我信有
但如果有人借手足血汗黎改編假新聞上位就唔ok

好多mon post狗

推撚左先

香港人係咪真係咁鍾意做FC撚

Blocked樓上條友做乜鳩